大家唔係就咁放過新城市呀嘛？？？？

屌佢老味今日上電台仲係到卸膊
陳志雲問佢地究竟之後如果再有警察入黎商場點樣處理
佢地答唔到呀！
新城市宜家卸有勁多支那人行緊，好多鋪仲開緊
當日眼見好多明明想離開既手足都比班狗捉左佢
就係因為新城市冇阻止過佢地入黎呀！
香港人咁都放過佢？
快啲黎新城市
大多啲鋪頭就關
等班租戶比壓力新城市！

太激動 好多錯字

推呀屌
今日大家聽下SHK點上電台回應就真係好燥
佢地根本冇諗過要追究警方
佢地連批評警方當日既做法都唔敢呀！
剩係話關注渣！

唔可以放過新鴻基！！！！！！
之後遊行都有商場係鴻基
唔狙擊佢地就會繼續係到出賣香港人！！！！

推呀屌

一定要去新城市搞到佢冇生意做

推